麥當勞一連 16 日快閃優惠回歸！10蚊兩個豬柳漢堡

大家期待已久的麥當勞「日日不同滋味快閃遊」優惠終於回歸了。今次的優惠跟以往差不多，都是天天不同，由 2018 年 8 月 13 日（星期一）到 8 月 28 日（星期二）一連 16 日為大家帶來驚喜。現時官方就只公佈了首 3 天優惠詳情，最平只需要 $10 就可以帶兩個豬柳漢堡或兩件香烤雞翼連中汽水回家。

8月13日（星期一）：HK$10 兩個豬柳漢堡
8月14日（星期二）：HK$16 一個四重芝士孖堡 + 一杯中汽水
8月15日（星期三）：HK$10 兩件香烤雞翼 + 一杯細汽水

8月頭新聞
無藥可治！中國爆非洲豬瘟 已撲殺三八三頭染病豬隻 全台防堵

#9

中國爆非洲豬瘟 冷凍豬病毒可活一千天

狗也不屌

Lm等睇班乞衣嫌size, 質素，排隊排好耐等等

金拱門？不了

啱啱好快有得拎喎, 落完order差唔多即有, 有專人問邊個買左豬柳漢堡

Junk food，唔健康

送都唔撚食

即係又準備加價

加價前奏

又係加價嘅節奏

幾點有？當早餐

中汽水可以變熱檸茶嗎